人生無意義了

🚬

禾都覺 生活是必須妥協

做我老婆
我賦予意義俾你

日日都有人開post話人生冇意義

人生真係毛姨姨
每日都係等死

人生冇意義咁咪跳樓死咗去
你喺呢度開po怨都唔會有巴打俾到意義你架

如果有無痛死法 我一定去結束我既人生

宜家有方法喇
去申請打疫苗